<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Laureano Miceli</title>
    <description>Desarrollo Web independiente para tu proyecto o compañia, de la forma que quieras, con los colores que mas te gustan</description>
    <link>http://aluknot.github.io/</link>
    <atom:link href="http://aluknot.github.io/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2015 17:57:03 -0300</pubDate>
    <lastBuildDate>Thu, 15 Jan 2015 17:57:03 -0300</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v2.5.2</generator>
    
      <item>
        <title>Blog: Tango Alpha Tango me capto</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;code&gt;ATENCION: publicacion no apta para aquellos que no se detengan unos minutos a ESCUCHAR sin prejuzgar rapido&lt;/code&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Recientemente navegando por Youtube, particularmente en un live de &lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/user/kexpradio&quot;&gt;KEXP&lt;/a&gt; que no recuerdo exactamente cual. Me encontre en los videos relacionados otro live de &lt;strong&gt;KEXP&lt;/strong&gt; sobre esta banda llamada &lt;strong&gt;Tango Alpha Tango&lt;/strong&gt; y dije “a ver…”, la tipica.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Usualmente 8 de cada 10 bandas que encuentro asi no suelen gustarme del todo o me gustan pero hasta ahi nomas. Este no fue el caso, oh sorpresa &lt;strong&gt;Alpha Tango Alpha&lt;/strong&gt; me capto enseguida logrando que me pusiera a escuchar mas y mas y mas, especialmente los lives que son geniales. Estos casos son de los que te terminas preguntando &lt;strong&gt;¿Y como es que no conoci esta banda mucho antes si tienen un disco grabado en el 2008?&lt;/strong&gt; pero bueno, entre que hay una infinita cantidad de bandas, entre que se le da mas bola a lo popular y entre que esta banda tiene menos marketing que &lt;strong&gt;ALMAFUERTE&lt;/strong&gt; todo sumo como para que no nos encontremos durante un tiempo. &lt;!--more--&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pero bueno eso ya no importa, ya la conoci y ya me enamore. No, mentira, tampoco para tanto. Pero debo reconocer que es una muy buena banda, o por lo menos a mi me parece muy interesante y creativo lo que hacen. Que seria &lt;strong&gt;rock&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;blues&lt;/strong&gt;, con una pizca de &lt;strong&gt;folk&lt;/strong&gt;. El cantante es un loquito de mierda… muy carismatico y le pone toda la onda al tocar, esta clarisimo que se divierte haciendo lo que hace. Aparte que tiene pinta de ser la cabeza maestra de la banda.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bueno, dejemos un poco la charla y vamos al show. Si queres ver al loco haciendo de las suyas en un tema un tanto particular, aca lo tenes:&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;video&quot;&gt;&lt;figure&gt;&lt;iframe width=&quot;640&quot; height=&quot;480&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/K_VHeCnNZ3c?rel=0&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Ahora, saliendo un poco de ese tema tan particular y acercandonos un poco mas al estilo mas de “banda” de ellos, chequeen a &lt;strong&gt;Boom Boom&lt;/strong&gt;, un tema que a mi me gusta mucho:&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;video&quot;&gt;&lt;figure&gt;&lt;iframe width=&quot;640&quot; height=&quot;480&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/_i0CDgcUvPY?rel=0&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Si te gusto y queres ver el live completo de &lt;strong&gt;KEXP&lt;/strong&gt; lo podes ver en &lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/watch?v=HHVJo_-PeOg&quot;&gt;este video&lt;/a&gt;. Y si no te gusto, andate a la… na mentira, quizas no son la gran cosa pero a mi me gusto y te digo que intentes no cruzificarlos hasta escucharlos un poco.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tambien te recomiendo ver el live completo de &lt;strong&gt;Crystal Ballroom&lt;/strong&gt; que es genial:&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;video&quot;&gt;&lt;figure&gt;&lt;iframe width=&quot;640&quot; height=&quot;480&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/VjQ0HX_jD_I?rel=0&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;¿Te hacen acordar un poco a The Black Keys?&lt;/strong&gt; Si, a mi tambien. Tienen ciertas similitudes, puntualmente por el &lt;strong&gt;blues&lt;/strong&gt; pero son bandas muy distintas a su vez.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para mi estos chicos deberian estar mejor valorados, lastima que no los conoce ni el loro. En fin, espero que les haya gustado. Yo creo que siempre viene bien conocer una nueva banda y ampliar el repertorio musical que uno escucha, hay miles de bandas under de este tipo que no salen a la luz pero que valen la pena escuchar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arrivederci! y guarda con las (  .  )(  .  ) guiño guiño&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 09 Jan 2015 02:15:00 -0300</pubDate>
        <link>http://aluknot.github.io/blog/musica/09/01/2015/tango-alpha-tango-me-capto/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://aluknot.github.io/blog/musica/09/01/2015/tango-alpha-tango-me-capto/</guid>
        
        
        <category>blog</category>
        
        <category>musica</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Blog: SickGamers Desarrollo, me mudo en parte</title>
        <description>&lt;p&gt;Bueno, va a haber un pequeño cambio aca. Me mudo &lt;em&gt;en parte&lt;/em&gt; &lt;a href=&quot;http://desarrolloweb.sickgamers.net/2014/11/dar-acceso-localhost-otra-pc-internet/&quot;&gt;al blog de desarrollo de SickGamers&lt;/a&gt;, un espacio que me dio Dante (del grupo &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/groups/615064395238315/&quot;&gt;Diseño Grafico - WebMasters y Programadores&lt;/a&gt; de Facebook) dentro de su comunidad de SickGamers. Esto no quiere decir que este blog va a dejar de estar, mas bien va ocupar otro lugar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mientras que en el blog de desarrollo me voy a ocupar puntualmente del desarrollo, tanto web como movil, sobre diferentes tencologias web actuales, sobre lenguajes, herramientas, internet general, algo de &lt;strong&gt;Marketing&lt;/strong&gt;, algo de &lt;strong&gt;SEO&lt;/strong&gt;, de &lt;strong&gt;Social Media&lt;/strong&gt;, en fin… de todo ello.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En este blog me voy a ocupar de publicar asuntos mas personales, que tengan que ver con mis gustos (musicales, lecturas, arte, etc), recomendaciones de algo en particular, algun suceso importante que desee expresar o cualquier otra cosa que piense que sea pertinente para expresarme y compartirlo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Podriamos decir que aca expondre mi lado mas &lt;strong&gt;personal&lt;/strong&gt; y en el otro blog mi lado mas &lt;strong&gt;profesional&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gracias por leer.
Saludos!&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2015 02:15:00 -0300</pubDate>
        <link>http://aluknot.github.io/blog/novedades/07/01/2015/sickgamers-desarrollo-me-mudo-en-parte/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://aluknot.github.io/blog/novedades/07/01/2015/sickgamers-desarrollo-me-mudo-en-parte/</guid>
        
        
        <category>blog</category>
        
        <category>novedades</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Proyecto: SICKGAMERS DESARROLLO</title>
        <description>&lt;h4 id=&quot;sickgamers-desarrollo&quot;&gt;SICKGAMERS DESARROLLO&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Sickgamers Desarrollo es un blog al que actualmente mantengo y que recientemente inagure. Es un blog en &lt;strong&gt;Wordpress&lt;/strong&gt; destinado a todos los temas que tengan que ver con el &lt;strong&gt;desarrollo web y movil&lt;/strong&gt;, entre asuntos similares (hosting, entornos, CMS, SEO, marketing, etc).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para el blog utilice un theme llamado &lt;strong&gt;Pronto&lt;/strong&gt;, pero lo he modificado en su mayoria adaptandolo a mi medida.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para mas informacion respecto a este blog pueden ir al &lt;a href=&quot;http://aluknot.github.io/blog/novedades/07/01/2014/sickgamers-desarrollo-me-mudo-en-parte/&quot;&gt;articulo donde explico de que trata esto&lt;/a&gt;. O directamente ingresar por medio del link que figura en la columna de la derecha.&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2015 01:51:30 -0300</pubDate>
        <link>http://aluknot.github.io/proyecto/07/01/2015/sickgamers-desarrollo-blog/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://aluknot.github.io/proyecto/07/01/2015/sickgamers-desarrollo-blog/</guid>
        
        <category>wordpress,</category>
        
        <category>blog</category>
        
        
        <category>proyecto</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Blog: Dale acceso a tu localhost desde cualquier otra pc via internet</title>
        <description>&lt;p&gt;Todo el contenido de este articulo fue movido &lt;a href=&quot;http://desarrolloweb.sickgamers.net/2014/11/dar-acceso-localhost-otra-pc-internet/&quot;&gt;al blog de desarrollo de SickGamers&lt;/a&gt;, un espacio que me dio Dante (del grupo &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/groups/615064395238315/&quot;&gt;Diseño Grafico - WebMasters y Programadores&lt;/a&gt; de Facebook) dentro de su comunidad de SickGamers. Por ello, ese blog estara destinado a todo lo relacionado sobre el derrallo web y movil, dejando a este blog como algo personal, hablo un poco mas de esto en &lt;a href=&quot;http://aluknot.github.io/blog/novedades/07/01/2014/sickgamers-desarrollo-me-mudo-en-parte/&quot;&gt;el otro articulo&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Asi que nos vemos en los dos sitios ;)&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2014 06:24:00 -0300</pubDate>
        <link>http://aluknot.github.io/blog/tutoriales/otros/25/12/2014/dale-acceso-localhost-via-internet/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://aluknot.github.io/blog/tutoriales/otros/25/12/2014/dale-acceso-localhost-via-internet/</guid>
        
        
        <category>blog</category>
        
        <category>tutoriales</category>
        
        <category>otros</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Question: ¿Que debo tener en cuenta a la hora de solicitar un diseño web?</title>
        <description>&lt;p&gt;No dudes en consultarme lo que quieras. Sin embargo antes de la solicitud te pido por favor que tengas una idea clara del trabajo a realizar. A menos que lo dejes a mi disposicion o pretendas sugerencias al respecto, pero se claro con tu pedido. Asi no perdemos tiempo ni vos, ni yo a la hora de realizarte un prototipo de la web y no cumplir con tus espectativas por un problema de interpretacion. Es verdad que mi trabajo tambien es saber captar la idea del cliente, pero a su vez tambien te pido tu cooperacion para ahorrarnos problemas luego.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mi estilo como diseñador web lo podras ver en mis trabajos realizados o en esta misma web, un estilo apuntando mas al minimalismo por momentos pero sin dejar de ser llamativo, generalmente suelo no utilizar imagenes y uso colores mas claros que oscuros. Sin embargo todo es relativo, me gustan los desafios y no pretendo limitarme a una sola forma de diseñar, asi que no dudes en contactarme por un trabajo que escapa un poco del estilo que hayas visto en mi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Porque puedo sorprenderte!&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 19 Dec 2014 16:54:46 -0300</pubDate>
        <link>http://aluknot.github.io/question/19/12/2014/que-debo-tener-en-cuenta/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://aluknot.github.io/question/19/12/2014/que-debo-tener-en-cuenta/</guid>
        
        
        <category>question</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Blog: Inauguracion del Blog</title>
        <description>&lt;p&gt;Con esta publicacion se inaugura la web junto con este dichoso y sencillo blog. Bienvenido a mi sitio web personal donde muestro mis trabajos realizados como &lt;em&gt;desarrollador web&lt;/em&gt;, asi como tambien busco tener un pequeño espacio con este blog y poder hablar principalmente tecnologia web.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Debo agradecer a &lt;a href=&quot;https://pages.github.com&quot;&gt;GitHub&lt;/a&gt; (aunque dudo que le llegue mi agradecimiento, já) por proporcionar su tan glorioso servicio de &lt;a href=&quot;https://github.com&quot;&gt;GitHub Pages&lt;/a&gt;, el cual es completamente gratuito (con la limitacion de que solo aloja contenido estatico). Asi como tambien agradecer a &lt;a href=&quot;http://jekyllrb.com&quot;&gt;Jekyll&lt;/a&gt;, un generador de contenido estatico principalmente como blog (que justamente se suele utilizar para complementarse con el servicio de paginas proporcionado por GitHub). &lt;!--more--&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si llegaste directamente a esta publicacion y no sabes de que trata todo esto podes ir al apartado de &lt;a href=&quot;/about/&quot;&gt;¿Quien Soy?&lt;/a&gt; donde cuento mis habilidades como desarrollador web, hablo un poco de mis trabajos realizados, a lo que me dedique en la internet en general y un poco sobre mi, mis gustos, mis hobbies, etc. Asi como tambien podes ir a la &lt;a href=&quot;/&quot;&gt;web principal&lt;/a&gt; para tener un panorama de los servicios que ofrezco respecto al desarrollo y diseño web (entre otras cosas relacionadas). Y si contas con la idea del proyecto que queres realizar, no dudes en &lt;a href=&quot;/contact/&quot;&gt;contactarme&lt;/a&gt; asi lo charlamos y me pongo en camino a realizarlo si asi lo deseas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para finalizar esta publicacion que es solo para darle la introduccion al blog, voy a listar algunas de las cosas que voy a tratar aqui. Con el tiempo quizas ira variando pero principalmente los temas serian:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Tecnologias Web
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Diseño&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Desarrollo&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Herramientas y Utilidades&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Tutoriales/Videotutoriales propios&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Otros&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Novedades
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Del mi web o del blog&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;De internet en general&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Otro tema que crea pertinente&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Curiosidades
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Musica&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Libros&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Otros&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Entre otros temas que iran surgiendo a lo largo del tiempo. Pero debo recalcar que principalmente voy a estar hablando e intentando ayudar en lo que respecta el desarrollo y diseño web, desde mi humilde conocimiento que poco a poco voy ampliando y acomodando a las nuevas tendencias en el area. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si te interesa este blog y queres seguirlo para estar al tanto de las nuevas publicaciones podes &lt;a href=&quot;http://feeds.feedburner.com/LaureanoMiceli&quot;&gt;suscribirte via RSS&lt;/a&gt;. Mientras tanto te mando un saludo y gracias por visitarme en este espacio!&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 06:00:00 -0300</pubDate>
        <link>http://aluknot.github.io/blog/novedades/15/12/2014/inauguracion-del-blog/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://aluknot.github.io/blog/novedades/15/12/2014/inauguracion-del-blog/</guid>
        
        
        <category>blog</category>
        
        <category>novedades</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Proyecto: Web Laureano Miceli</title>
        <description>&lt;h4 id=&quot;proyecto-web-personal&quot;&gt;PROYECTO WEB PERSONAL&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Esta es mi web personal anterior, la desarrolle hace unos pocos meses y le di el toque final hace unos dias. Sin embargo decidi usarla solamente como un trabajo a mostrar y termine decantandome por usar la web actual como mi web personal y portfolio, ya que no quede del todo conforme con su desarrollo, en el transcurso del mismo aprendi nuevas tecnologias y mejores formas de implementarlas. Aparte mi idea era implementarle un blog y para ello decidi instalar &lt;a href=&quot;https://github.com/jekyll/jekyll&quot;&gt;Jekyll&lt;/a&gt;, un sistema que actua como si fueran paginas dinamicas siendo estaticas, con lo cual se puede utilizar dentro de &lt;a href=&quot;https://github.com&quot;&gt;GitHub&lt;/a&gt; (donde solo soporta contenido estatico). Por ende la web en la que te encontras en este momento corre bajo Jekyll. &lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;desarrollo&quot;&gt;Desarrollo&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;La web fue realizada en HTML5/CSS3 como base, y se le implemento algo de Javascript para un cambio de pagina dinamico en el boton “¿Quien Soy?”, para los diferentes links que abren modals en pantalla, para el pequeño formulario de suscripcion y para el conteo de links de cada trabajo realizado. A su vez se utilizo &lt;a href=&quot;https://www.firebase.com&quot;&gt;FireBase&lt;/a&gt; como base de datos, tanto para el guardado de emails suscriptos como para la cantidad de clicks almacenados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En conjunto con todo ello se hizo uso de &lt;a href=&quot;semantic-ui.com&quot;&gt;Semantic-UI&lt;/a&gt; (un framework de CSS), jQuery y &lt;a href=&quot;gulp.io&quot;&gt;Gulp&lt;/a&gt; para la reduccion de tamaño en los archivos de Javascript, CSS y HTML, minificandolos para aumentar el rendimiento a la hora de descargar y navegar la web. &lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 06 Dec 2014 16:54:46 -0300</pubDate>
        <link>http://aluknot.github.io/proyecto/06/12/2014/laureano-miceli-web-personal/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://aluknot.github.io/proyecto/06/12/2014/laureano-miceli-web-personal/</guid>
        
        <category>html5,</category>
        
        <category>css3,</category>
        
        <category>jquery,</category>
        
        <category>semantic-ui,</category>
        
        <category>firebase</category>
        
        
        <category>proyecto</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Proyecto: MY CREEPY WORLD</title>
        <description>&lt;h4 id=&quot;my-creepy-world&quot;&gt;MY CREEPY WORLD&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;&lt;i&gt;My Creepy World&lt;/i&gt; es el nombre adjudicado a este dibujo. Un dibujo realizado puramente en &lt;b&gt;PAINT&lt;/b&gt; (especificamente de la version que viene con Windows 8, que debe ser igual o similar al del Windows 7 pero un tanto ventajozo en comparacion al de Windows XP). En él, reflejo a modo de expresion artistica y metaforica, un conjunto de cosas que suceden a mi alrededor al momento de realizarlo.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;reconocimiento&quot;&gt;Reconocimiento&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Doy mi agradecimiento a &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/eric.natale.5?fref=ts&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Eric&lt;/a&gt;, amigo y ex-compañero de trabajo, quien me incursiono en este hobbie de hacer dibujos interesantes con el uso unico del Paint. Hobbie para mi, no tan hobbie para el (pueden chequear &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/eric.natale.5/photos_all&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;sus trabajos&lt;/a&gt; en su Facebook). Asi como tambien me ayudo a comprender un poco mas este mundo curioso al cual llamamos &lt;i&gt;arte&lt;/i&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 01 Aug 2014 16:54:46 -0300</pubDate>
        <link>http://aluknot.github.io/proyecto/01/08/2014/my-creepy-world-paint/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://aluknot.github.io/proyecto/01/08/2014/my-creepy-world-paint/</guid>
        
        <category>paint,</category>
        
        <category>windows</category>
        
        <category>8</category>
        
        
        <category>proyecto</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Proyecto: AMXMODX PLUGINS</title>
        <description>&lt;h4 id=&quot;amxmodx-plugins&quot;&gt;AMXMODX PLUGINS&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Esto esta alejado un poco a lo que el desarrollo web respecta. Durante un largo tiempo maneje un proyecto creado por mi, llamado &lt;strong&gt;Next-Version&lt;/strong&gt;. Una comunidad gamer, principalmente del juego &lt;strong&gt;Counter-Strike&lt;/strong&gt; pero que intentaba destacarse en distintas areas, no solo de juegos. La comunidad se desarrollo en el entorno de un foro (vBulletin) con una cantidad de usuarios importantes. Llegamos a tener mas de 15 servidores del Counter-Strike, siendo la comunidad mas destacada en diferentes modos dentro del juego. Han llegado a entrar hasta usuarios de paises europeos que conociamos entre varios de la comunidad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Personalmente me encargaba de diferentes aspectos dentro de la misma, desde la facturacion de los admins que vendiamos para sustentar los gastos, la web, el foro, la configuracion del housing, el armado y la configuracion de los servidores, la seguridad de los mismos, la personalizacion de los mismos, moderar los servidores y los admins y el foro, entre otras series de actividades.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Y para lograr destacarnos como comunidad entre las tantas otras, me incursione en el mundo del desarrollo de plugins, que añadian distintas funcionalidades al juego haciendolo unico. En ese aprendizaje tuve que participar en &lt;a href=&quot;http://www.amxmodx.org/&quot;&gt;el foro de la comunidad oficial de AMXMODX&lt;/a&gt; donde pasado un tiempo fui seleccionado como &lt;strong&gt;moderador&lt;/strong&gt; de la seccion en Español (ya que el foro principalmente era en ingles). Hasta el dia de hoy (07/01/2015) sigo siendo moderador de la comunidad ya que no me lo sacaron, pero ya no participo hace un tiempo en el foro ni sigo desarrollando plugins.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En la pagina oficial de AMXMODX podias publicar tus plugins pero debian pasar por un “proceso” de aprobacion, donde dependiendo de diferentes pautas como la originalidad del plugin, la implementacion del codigo y otros pequeños aspectos mas, incluyendo la subjetividad del aprobador, determinaban si tu plugin era aprobado o no. Lo cual a veces se tornaba un poco dificil, principalmente si no contabas con una buena idea, que siendo sincero para mi no lo era ya que se me ocurrian un monton de ideas creativas. Mis plugins aprobados se pueden encontrar en &lt;a href=&quot;http://www.amxmodx.org/compiler.php?mod=1&amp;amp;cat=0&amp;amp;plugin=&amp;amp;author=alucard&amp;amp;go=search&quot;&gt;este link&lt;/a&gt;. Tambien he tenido plugins desaprobados, principalmente porque en ese entonces ya estaba dejando un poco todo esto del desarrollo de plugins y no los seguia manteniendo y mejorando el codigo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Independientemente de los plugins que he publicado en AMXMODX, tambien tengo plugins realizados para mi comunidad o codigos que he publicado a lo largo de mi participacion en el foro, ayudando a otros usuarios que hacian pedidos, entre otras cosas. Por ello decidi acumular todos los plugins que he realizado en general y los subi a un repositorio de &lt;strong&gt;GitHub&lt;/strong&gt; donde pueden encontrar en la columna de la derecha.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En mi participacion dentro del foro como he dicho fui &lt;strong&gt;moderador&lt;/strong&gt; por lo que me encargue de moderar dicha seccion, entre ello tambien me encargue de recopilar diferente informacion como lo son los tutoriales en español respecto a la creacion de plugins. Tutoriales de los cuales tambien he realizado, varios de ellos se pueden encontrar en &lt;a href=&quot;https://forums.alliedmods.net/showthread.php?t=132118&quot;&gt;este articulo recopilatorio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Y como ultima aclaracion, los plugins eran realizados con un lenguaje llamado &lt;a href=&quot;http://en.wikipedia.org/wiki/Pawn_%28scripting_language%29&quot;&gt;PAWN&lt;/a&gt; que a su vez estaba un poco moldeado al entorno de &lt;strong&gt;AMXMODX&lt;/strong&gt; por lo que era un poco unico. Dicho lenguaje tambien era llamado en su origen &lt;strong&gt;SMALL&lt;/strong&gt;. Era y es usado principalmente para el scripting dentro de los juegos (Counter-Strike, Team Fortress, Left 4 Dead, Grand Theft Auto, entre otros). &lt;strong&gt;PAWN&lt;/strong&gt; es similar a &lt;strong&gt;C&lt;/strong&gt; asi como tambien a &lt;strong&gt;PHP&lt;/strong&gt; en diferentes aspectos.&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 01 Feb 2010 12:27:00 -0300</pubDate>
        <link>http://aluknot.github.io/proyecto/01/02/2010/amxmodx-plugins/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://aluknot.github.io/proyecto/01/02/2010/amxmodx-plugins/</guid>
        
        <category>pawn,</category>
        
        <category>amxx,</category>
        
        <category>plugins,</category>
        
        <category>juegos</category>
        
        
        <category>proyecto</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Proyecto: FUTURO PROYECTO</title>
        <description>&lt;h4 id=&quot;futuro-proyecto&quot;&gt;FUTURO PROYECTO&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Lorem Ipsum is simply dummy text of the printing and typesetting industry. Lorem Ipsum has been the industry’s standard dummy text ever since the 1500s, when an unknown printer took a galley of type and scrambled it to make a type specimen book. It has survived not only five centuries, but also the leap into electronic typesetting, remaining essentially unchanged.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 01 Jan 2010 16:54:46 -0300</pubDate>
        <link>http://aluknot.github.io/proyecto/01/01/2010/futuro-proyecto/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://aluknot.github.io/proyecto/01/01/2010/futuro-proyecto/</guid>
        
        <category>etiqueta1,</category>
        
        <category>etiqueta2</category>
        
        
        <category>proyecto</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
